[大將之風夏蘭特暨法狗升仙未][[因果由國 容港治己 光復香港 時代革命] 多蒙特吹水及比賽即討區(63)

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2020-2021

DANKE KLOPP

DANKE NURI

#REUS2023

#Piszczu2020

DANKE, CHRISTIAN #PULISIC!

DANKE,KAGAWA!

Danke,Gotze!

[/center][/quote]多蒙特新聞
官方

德媒

其他

思-朗拿度 - Thank you , klopp〔原曲：約定 - 王菲〕

[高登音樂台] 高登多蒙特會歌 高普要辭 (原曲：愛得太遲)

留名

一鍵留名

好想夏撚大大力ban 鳩我

Lm

Danke Passlack!!!

又可以睇廢三剷草

多蒙特最後一球

真

身價又升 賣得

又可以繼續睇法狗

話說近排多區好齊人

屌 又唔記擺frave係頭

睇翻1617多對廢堡啲精華 啲鬼佬係咁吹奏11m

Should an economically feasible and sensible opportunity to sign a new centre-back arise in the coming days, Borussia Dortmund could become active in the transfer market once again [Kicker] #BVB

快啦屌又唔係冇錢

有波睇阿嘛
利申冇睇

上兩季有波睇都冇咁多人

上兩季都多人 Peter蛇喎

法狗去死

安76咁撚勁 上年人地冇野撈嗰陣請到佢就正

咁快有片睇

清今日開心到

langarek>>> burki

好事嚟

咪又係幻幻

今年轉會窗幾時完

真定假

haaland無論係自己入定隊友入都好開心
最後一球唔博hattrick 傳波比肥矮

大得滯再整過

5/10

換教練好過

According to latest TMW rumors, Danish international midfielder Christian Eriksen (28), who might end up parting ways with Inter Milan, despite having joined in only last January, has been targeted by Borussia Dortmund. Recently linked to Leicester City as well, former Tottenham and Ajax prominent playmaker is currently on a deal with Neroazzurri until June 2024.

BILD claim that Borussia Dortmund are interested in signing Mainz 05 defender Moussa Niakhaté

黑人手足

去李城啦
代maddison

佢回塘啦 中場爆人啦
黎到都搶唔贏u17啦

cls 儲閃卡咩 要咁撚多中前場做乜鳩
定搵佢返嚟打翼衛/三中堅？

mainz d 後防咁廢

04 又比人炒

咪簽中場啦

簽中場嘅話比多啲機會白同達仔好過啦

呢張正

官網啲相都幾正

當年去熱刺前都傳過嚟

人地表埋白想黎又平D但最後揀左MK

契國仔創咗德甲記錄第一個係17歲交3助攻

第一球原來都上兩場助攻個球咁似 係咪練過黎

炒法狗未！

用黎打fifa

brandt點算好

其實三球又係靠transition 一球靠死球

放走算

我多d波好易賭
有transition = 嬴盤
冇transition = 輸盤
上兩年有夏雞冇transition右路都攻得入
今年唔駛諗

其實唔買夏雞 證明班高層根本冇想過爭冠

高層寧願買/借幻幻

其實都唔知係咪夏雞唔想留係多
20m 真係抵到爛 唔走既可以用10年

笑咗sor

有邊隻翼衛勁過hakimi

應該真係冇 估都好勁 但兩種風格

準備連豬4場
04用我多反底

點睇Jude Bellingham

Dance Passlack

普普通通
佢個位俾白就差唔多

夏雞唔黎
成條右路廢武功
真係寧願用多啲錢買佢唔要幻幻好過
中場又唔係冇人

不過小世三好似可以打翼衛叫佢打右邊

平心言論
比白仲好
佢除左硬淨過白小小之後 冇樣野好過佢

兩個好似好熟

冇夏雞真係差好遠
件新仔morey又未夠班

其實比達代替jude
萊同白輪換會好d

不如索性打3-5-2 單防中算
BLM係爆 你放多個防中都冇用

哈蘭跳起攬住肥矮only，唔好諗咁多

估係技術型
我記得佢嚟嗰陣，有手足話點解咁勁要嚟廢多

香川同球會解約

其實真係 佢去大球會都會有正選

回家吧

邊有位

仲矮咗

曉姆斯跑到頂唔順

feel隊波總會有人沉船

Alica : 跑贏我有得約我出街
班友 ：

仲要個個咁後生
實出事

有冇米六？

麥佳亞80m 山曹起碼值200m 啦

佢同你老死有得揮

有錢如psg 都識唔好用80m 買件二線中堅
做臭自己個朵以後買咩人都double 價

一陣買起你山曹

啱啱見到 佢ig講咩

拜仁表示，拎左咁多年冠軍都攰，今季想比其他隊拎下

咪燈

一換班正選出黎就收哈化皮啦

收收皮先啦

燈能到hat trick

Miss咗拜場波添

屌一開就絕殺

痴線

4球

好難捉摸呀

咁撚好彩
上場甘美治入嗰球又係好撚好運 雖然佢唔入我哋都係輸

嗰位ching 可唔可以燈一燈返自己隊先

臨尾咁輸球12碼真係可惜

燈撚到大四喜 笑撚左

聽日deadline 但係19係咪仲未落班？
咁咪下季冇波踢

當年金童搞到冇人要

燈唔燈都係咁

有冇得燈到法狗躝

以前係咪會員 reus.一煮面就入波？

佢有女就唔浦頭了

吃啦

當初肯減薪就續左約啦，依家要降薪搵班落係自己攞黎

以前嘅普狗巴都燈力十足
一屌就入波

而家都唔弱 燈到美國仔3a

Inter have no interest in losing Danish midfielder Christian Eriksen, and have denied that Borussia Dortmund made an offer for him, according to a report from today’s paper edition of the Rome based newspaper Corriere dello Sport.

Kicker reported on Saturday that Borussia Dortmund could become active in the transfer market once again to sign a new centre back if an economically feasible and sensible opportunity arises before Monday’s deadline. Now the reliable Gerard Romero of Catalan radio station RAC 1 claims that the Black and Yellows have joined the race to sign Barcelona defender Jean-Clair Todibo.

好多人爭

都今日dead,仲買得切咩

做下樣野

有錢買Eriksen居然唔買hakimi

完全睇唔透買咁多中場做乜

中堅買完就借出去，又嗌救命唔夠
中場就一大堆，但就永遠出死靚仔

吃女？

德國隊又係，排個十人中場都得

選一大堆，到頭來又係死出達斯拿
真達入左咁多年，幾時比佢擔正過？

最撚記得世界盃，有萊有白唔撚用
係要出達斯拿
到80分鐘先肯換，最後咪又要靠萊

如果真係買典搞好

白永不見天日

今個轉會如果要俾分已經係0分 買埋erikseb可以負分
其實留到夏雞 唔使免簽梅
Jude唔係想未來賣1億根本唔需要 依家連白同達嗰啲都冇位出
係得皇馬借返嚟個巴西仔係正常啲
但佢玩3中堅冇夏雞攻力減半影響好大

威

多區越反，肥矮越強大

本身有raschl，但又要買jude
仲要借走阿甲仔走
最緊要的領隊又唔撚換

嘩到11月有莫高高，條鋒線u20打歐聯算

屌唔記得有raschl 依家佢完全冇位打 話晒都青訓啊

唔覺raschl會比jude差
係用唔用咁解

raschl 唔勁喎 好平庸

有新球員未

拜仁有杜格拉斯哥斯達回巢
我多幾時簽杜姆返嚟守佢

拜洗唔洗一簽 簽2個前鋒阿

我地想要多個前鋒都冇

過黎齋坐收錢都冇人到

夏撚一打三啦

今日係零動作
Zorc唔玩deadline day

Transfer window完左未

MOUKOKO

Wishing the best of luck to all 16 of our International Borussen:

🇧🇪 Witsel, Meunier
🇨🇭 Akanji
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Sancho, Bellingham (U21)
🇩🇪 Brandt, Can, Dahoud, Schulz, Passlack (U21), Moukoko (U20), Unbehaun (U20), Knauff (U19)
🇩🇰 Delaney
🇳🇴 Haaland
🇵🇹 Guerreiro

Götze仲未落班

巴西仔咪係

季中好買魯迪加啦
又德國人又即食

山7同獌單野

要回家了

肥仔去左psv

19去psv

我白竟然正選

瞓咗冇睇，德國國際賽下盤穩到呢

As reported by the Swiss Football Association, Manuel Akanji has tested positive for COVID-19 and is already in quarantine.

Following Saturday's match against Freiburg, all Borussia Dortmund players tested negative.

Get well soon, Manu! 🙏
黑人手足

仲有邊個可以打中堅

留係瑞士以後唔好返來

Blm 3日KO武肺啦，唔得咪夏細打中堅囉

冇嘢，細三報恩傷了

好彩冇周圍惹人
好番哂先番plz

@Peter_Bosz點睇

準備連敗吧死多狗

唔買中堅呀拿
賣阿甲仔呀拿

係咪要睇23 15 26 三中堅

有冇機會睇到433

唔鍾意3中堅？quit囉

法夫利：無得3中堅 我quit囉

係就快

33:10 開始有講多 牙NIC吹奏肥矮

AK 好返之後唔知跳唔跳到高過1cm ...

咁仲點爭頂

dzeko pjanic次次都附加賽出局
2010 抽中葡萄牙 2012差15分鐘 比個nasri博到12碼踢左落次名仲要又抽中對葡萄牙
2014 世界盃 又比人黑哨搞到入唔到16強對法國
2016好彩 對愛爾蘭 又今非昔比出局
今次主場打北愛 都後防派膠解圍比人節左追平

haaland 直頭真係唔知生涯有無機會踢一次euro

冇得踢唔使傷（好似係

踢一兩次當圓夢好既

不過講真依家國際賽真係雞肋

有me

反正對腳都廢，斬咗佢啦

Manchester United made a bid to sign Nico Schulz on loan on deadline day. The move for Schulz led Dortmund to question the credentials of United's recruitment and scouting team [ESPN] #BVB

借舒姆沙可以？

可能肥沙勁過shaw

我地仲可唔可以借人或者買人？

都係嗰句，德個對家下盤又收錢

好耐冇上，想知仲有冇真多迷掛念黑人手足---牙路？

從來都只有一個人會掛住佢

又出打J片燈我多

下個po要置頂

左右我都要，中間留返俾你地

家有一老 如有一寶

19終於po感謝文
揾到新球會 先出po多謝我多

夏撚又戴帽

ok 冬季開始傳曼聯 準備好未

簽5到改乜歌好

又鳩買唔怪之得成日做水魚

我叫你 夏蘭特

Borussia Dortmund failed in their attempt to land Fulham’s Timmy Abraham on Deadline Day due to paperwork issues.

後備前鋒 屌你deadline fighter

都係踢過英甲咋喎 不如用摸鳩鳩好過

有好過無啊 11月之前一唔覺意夏撚傷左真係唔知點算

睇錯以為車仔果個

佢細佬

磨下磨下咪11月

其實高層真係諗過數
開league幾場又有新前鋒
踢唔掂又可以冬天掃貨

Man City want Erling Haaland as their replacement for Sergio Aguero, according to Don Balon 👀

夏撚Release clause : 75m, 2022 生效
賣唔到一億

想g清係邊個，點知見你開po話 我愛法Daddy

Borussia Dortmund have set out a plan to register their young striker Youssoufa Moukoko for the Champions League.

摸鳩鳩教訓immobile

笑撚死
真鞭屍

2022年先生效姐
2021續新約又再計過

bin撚死你班仆街

沒有誰比誰高尚呀巴打

我都係仆街

曾經有個杜曹喺我哋面前我哋冇好好珍惜

徹底平反了

有冇人去高登搵返啲反TT留言出嚟bin c?

[決戰德國盃&杜曹走未] 🐝多蒙特吹水及比賽即討區 (9)

呢個po都大把

建議唔好再鬼打鬼 大家都係兄弟

入面好多人都已經無左浦頭

moukoko未夠16已經係歐聯大軍

牙朗中咗招 估會唔會有事

我哋有肥矮 驚閪

Chelsea have reportedly made Borussia Dortmund striker Erling Haaland their top target next summer.

According to trusted transfer journalist Fabrizio Romano, Frank Lampard has earmarked the Norwegian sensation as his big-money target in 2021 as he continues to rebuild his squad at Stamford Bridge.

Borussia Dortmund will not sell Jadon Sancho in the January transfer window, even if they receive a fee of 120 million euros [BILD] #BVB

覺得今年金童唔係夏撚就係山7或者戴維斯

Andrej Kramaric and Kasim Adams will miss Hoffenheim vs Borussia Dortmund after testing positive for COVID-19. Pavel Kaderabek will also miss the game after a family member tested positive for the virus [Rhein-Neckar-Zeitung] #BVB

爆到7彩

係咪又要停

今晚對賀記照踢？

未有消息取消 講真 爆到咁改假算啦

我白終於正選

痴撚線 無鋒陣

Brandt比心機呀又有得打中鋒

到底成間球會對白有咩期望

💺 Unsere Bank: Bürki - Morey, Delaney, Haaland, Reus, Guerreiro, Reinier, Bellingham, Knauff

下一代神鋒
法傻: 機會比晒你唔入三球唔好返黎見我

得返一個純中堅都要打三後
法狗

其實依家係咪已經冇得簽人或者借人

可以簽自由身既人
Reg到德甲，歐戰冇得出

有邊自由身中堅係穩陣

法傻出無鋒陣

Any link?

hitz 一黎就醫院波

體通免費

livetv.sx

西波味

嚇撚死

原來肥矮正選

無鋒真係好on9

又垃圾無鋒陣

進攻終結者

比叔

又傷多個"中堅"
係咪可以擺haaland 打中堅 都夠高

肯打4後衛未

唔得閑睇波 但係見到個陣
白打st？？？

條防線

你打先

就嚟拉哂啲防中落嚟打中堅

比叔場場正選搞死佢

比叔傷鳩埋 重可以搵邊個打中堅呀法狗

古里路

你有班落未?
不如返黎打中堅

無夏蘭d駁腳都爭幾班

無身位點停波

屌你肥矮當自己山7咩

古 陳 梅
三中堅

矮肥推去人地腳度 中學生踢波

肥矮清想點

賀芬咸點贏拜仁 畀對垃圾多禁住打 畀法傻條仆街以為自己好撚勁

賣走佢啦
升多個青訓上黎好過

人地主力前鋒無出

屌一睇 乜撚野陣嚟

山7

而家多記好中遊feel

肥矮應傳唔傳 走去鳩帶鳩射

肥矮死左佢啦

有個幻幻前鋒又唔出
斬高波又唔得 地面組織又冇

唔夠膽反了 一陣又燈

點解haland後備

美狗

係左邊妹左幾分鐘之後求其出個越位波

唔撚識比中間 我屌你老母進攻終結者

應該自己射啦

屌美國仔

白真係掂

毒到

梅差d

梅差啲first goal

屌你廢契

唔射又唔傳 推到底線先橫傳

美狗冇夏撚夾踢得仲撚廢

冇咗夏撚成隊都冇哂目標傳波

有冇順Link

美狗同肥矮到底想點撚樣

體通

自己兩個打一邊算 唔好同人夾 求下你地

白

有冇Ching 知z2去左邊

啱啱趕到返去 踢成點

傷，未好

傷咁耐

未出夏蘭特都禁屌 出左應該炒

冇哂中堅 仲3中堅

唔係左邊個兩個贏緊10世啦

有冇人知肥矮 身高有冇170？

肥矮又推返個波比人

Wiki話啱啱好米7

迪蘭尼打中堅？

炒得法狗未
辛苦

肥矮身位輸曬

屌你美契

做咩唔出夏蘭特？傻咗？

似香港街場d熱血波牛

比叔傷左？

肥短次撚次比人撞一野就跌

係

躝啦美契

傳過兵變

踩手

廢契幾時斷腳

JBL

岩岩打完國際賽 比佢抖下

好撚型

我多Icon

回家

幫幫手，大炒我地之後炒法傻

dahoud

今場好差

萊 夏撚 但係換走白同山7做乜鳩

法狗我屌你老母啊

唔撚換美契走換走兩個核心

reyna 繼續踢

隱左型咁

留名達換bell

好痴線 係換走reyna先啦

屌你將白放前鋒點踢得好
下年白真係會走

We need JBL

屌你法傻

蒙尼亞出波穩到，次次都送比龍門

快走plz 賣去英超賺錢
唔想睇個好球員敗壞係我多到

今年d波真係睇得好悶 法傻走啦

去車仔同havertz團聚啦

有價好放 唔好埋沒呢好球員

估加bell

Reyna真係契仔黎

雪到硬

下次肥矮比人成個抱起都似

肥矮傳波廢到 踢後備都好忟水

場波閪到睇到訓著

鳩

肥矮同美契仲有得留

收達仔都唔收美契

TOOOOOOOOOOOOOOR

萊隊

屌 越曬

captain

屌你老母而加先出古

睇錯咗

我萊

法狗神調動

如果係英超..

有夏撚打正前 出番萊斯 前面有番威脅

清幾時躝 廢能到

你踢好d好冇

夏撚好願意橫傳大愛助攻

夏撚

比得勁靚

神佢老母 應該正選用既就70分鐘先出黎救世界

萊隊心愛法Sir

左邊有古 好過肥矮好多

有返個老將帶住前場好啲，成日haaland reyna sancho 發揮唔到

好小見夏撚射失呢d波

Paco

右邊冇hakimi同sancho 一齊攻 成條右路廢咗

咁近門將轉身即射 算係咁啦

passlack 真係德乙級數

呢一季有冇機會睇陳仔打返中場

肥矮踢到咁仲可以踢足，街場波都好過佢

夏撚又差啲

一早出 夏撚 好睇好多

比多左啦 Ching

美國仔敗筆

估

美國仔好撚廢

屌你咩美狗

仲有萊同古 可惜收咗白

老帶嫩係最好

Morey後備上陣啦

換曬人

d 新仔真係成班都屎黎
美國仔同肥矮咁都可以踢足

任人出

Bell落腳幾準

Hitz穩過背肌

Bell逼搶幾好

其實成場波都唔好睇
九五搭八出白打正前

肥矮借出去都踢唔掂 而家廢多要番踢正選

肥矮德乙料 完全唔夠班

傷哂閘喎

借走狼，用肥矮係做乜

右邊蒙尼亞都唔掂，踢唔掂翼衛，踢後未見過

-6足球

場波垃圾到

萊斯漏波靚

索性用嚟接比叔班算啦

閪波一場

夏撚 好霸氣

賀記幾個主力唔出得，唔係實同上次一樣炒456

蒙尼亞踢閘防守好
但叫佢踢翼衛
肥矮就踢右閘既搵佢踢左翼衛
場場波都得個跑字

點解萊個樣好似好謝咁

我都覺，好似好攰咁

年紀大 態未夠

Brandt又做法傻代罪羔羊
場場一出就正前 痴撚線

八十分鐘後有幾個機會都把握唔到

萊 夏 古 出晒 機會多好多

歐聯如果又係兩個17歲

換咗古成條左路生曬

我自己覺得Bell > 美契

bell操大隻啲應該做到陳仔或者我偉咁嘅中場

今年開季，除咗睇萊斯落場，唔係真係完全冇期待感
山嘈少咗上兩季嗰啲靈光一閃，估就成日傷
比叔、偉素少咗救世，偉素同比叔一樣開始老，睇下今季仲keep唔keep到表現
最期待嘅事係炒法傻，搵返個正常啲嘅form
希望屌法傻唔會變成全年活動

用肥矮換JBL得唔得

有美契啦

希望歐聯同德超杯個陣差唔多 換返偉同辛
已經唔期望佢轉4中堅

白明明打返cm就已經好了

今晚冇睇 有冇咩特別野

冇 某啲人廢撚到仆街

好似唔特別

有冇入波gif

法傻比機會你仲咁多野講

法狗：再嘈雪鳩你兩個半季

肥仔8分鐘已經入波 多狗們後悔未

Who?

我多金童都唔識？

其實佢瘦返之後好似唔差
但法狗少少機會都冇再俾

啱啱睇佢fit咗勁多雖然話佢入嗰球係後防守失誤 但係佢把握得好好

個身型

佢最後果場sub 入黎已經有返啲靈氣
可能人工太高+唔後生+中場好撚多人 所以膠層唔想留

白蘭特都比法狗攪到好似邊緣人咁
仲邊有位比肥仔踢呀

法Sir唔撚用10號球員，一係推上去做假9，一係要你做好多防守工作

型到係咪係葡萄牙冇啖好食

仲fit過呢一年喺多坐後備

Hans Joachim Watzke: "We have many young players with us who have a lot of potential. We are currently forming an important axis. Bellingham and Reyna will certainly stay here for a long time." [ZDF]

冇講halland

夏撚有貨交，唔洗吹奏啦
契仔先要吹高個身價

Brandt

04降班未？

柏林聯都贏唔到 下禮拜諗唔到點輸

人地一年淨係打兩場波

我多為善最樂，希望可以重現4:4

見有人話04柏林聯都贏唔到，我笑而不語
柒多豬過俾柏林聯架

結論 04=柏林聯>多

留力打9我哋

咁都輸真係成隊波執咗佢算

好似黑左好多
同埋似地盤師傅多啲

垃圾多專送分比下遊

【Now Sports】拉素今季重返歐聯，射手恩姆比利周二將領軍倒戈多蒙特，他坦言自覺跟前東家仍然相連著。
恩姆比利（Ciro Immobile）在2013/14球季首奪意甲神射手，立即從拖連奴加盟多蒙特，可惜他在德甲表現差勁，一季後就被放棄改投西維爾，最終回歸意甲才在拉素找回入球觸角。 即將倒戈蜜蜂兵團的他說：「我還沒有和任何人談過話，但我很高興重遇以前的隊友和職員，我還是很依戀他們。這將是一場艱苦的比賽，但能出戰歐聯實在不錯。」 對於多蒙特當家射手賀蘭，恩姆比利認為：「多蒙特是適合賀蘭成長及爆發的的球隊。他的表現很穩定，我們必須睜大雙眼好好看管他。」 拉素上季一度升上意甲榜首，但於停擺後表現下滑，今季季初也狀態平平，恩姆比利表示：「球隊要承擔責任，接受責備，我們必須保持正面的態度。球季剛開始，我們必須抬起頭作戰。」

多蒙特CEO：曼聯買辛祖誤判形勢 我們根本不會妥協

笑到仆街

仲嬲人唔請佢食飯

巧多千字文 =.=

佢今季未見過踢過好波

獌護好級先啦

公海post第一頁嗰兩隻曼食相肉酸到

華斯基救番成間多仔比個傻仔屌唔撚識做生意
人唔笑

今年唔賣 下年都賣嫁啦 差個一年 嘈黎做乜
唔見得多左辛祖 獌會踢好左
佢地同多一樣 都係前場三個後生 辛祖跟本冇表現
一定係要老帶嫩先夠sharp 醒

用辛尼占士做例子，人唔笑佢都吠啦

尊重啦 人地仲用kai
但利華等錢洗 我多唔等
丹舊錢仲擺左係到收息 唔知點用好

真 個季賣丹狗同AUBA賣左成2億
依幾季剩買人支出都無2億
班49000係咪以為全世界都好似佢地咁洗大筆錢簽水貨返黎
BTW咁多錢剩就用黎請個好教頭啦屌你華斯基

屌人唔減價真係笑到仆街
講到係我多錯咁

魔性澎湃到

1.2億肯定係開大口，比盡6千萬
嫌貴咪唔好死lur，又要追又要嘈乞衣到

辛祖係我多踢得唔開心係點睇到的
有睇第一場就知喇佢同夏撚friend 到搞gay咁喇

我多到轉會deadline 前幾日都仲係維持呢個價
好撚有誠意啦

山幾時踢得唔開心佢點知的

辛祖傳心師

d獌真係好撚痴線

多蒙特在禁錮辛祖

辛祖夏撚兩個留低拍住上 身價仲有排升啦

屌大笑咗出聲

有冇手足今晚睇音樂比利懲罰我多

差白同條後防線就可以睇到今季第一次full team

繼續三中堅 有料

冇中堅用都死要三中堅

hitz 換burki
bell 換白
比叔換z2
打433
係我心目中full team

陳仔呢？

比佢抖下 可能下場25 隊有得抖

100%嘅波無人睇？

唔係又搵迪蘭尼踢中堅咁撚ON9丫嘛
法狗又出比寧咸都唔出白
中間擺兩隻工兵又靠兩邊造波

點解件衫又變返evonik既

我已經放棄左 好過睇Brandt打中鋒

1&1 係主客
evonik 係盃賽

隔離個場

Diallo正選

音樂比利剷草

屌出白好過出比零咸啦

burki 點解會冇得踢既

冇跪地既

求Link

鏟草

鳩梅

屌

廢到

我是電話

lin都未搵到就輸

岩岩先食完杯面... 唔想咁早訓屌

發生乜事

以前夏雞一定會落邊路幫辛祖
而家得辛祖單打獨鬥

鳩梅面對面交失波

人地又泊大巴 我多又泊大巴
但人地有FORM好撚多

再見法Daddy

條撚樣可唔可以爭氣d
屌進攻都唔指望佢

仲未搵到

好mean

25隊

佢出波永遠近柱

條防線廢到

差啲又失

似被人炒

究竟我地係咪真係咁廢

懷疑佢成日都幻想前面係包皮

音樂比利好多機會

拉素放過頭波
3隻中堅一轉身就比音樂比利爆過

古

差d啊

今晚又要做德甲之恥

要不是hitz

hitz

條防線好癲

又輸角球

紅牛就2:0人地
我多就比人2:0

法狗個樣

躝啦法狗

捨得炒人未

專幫人起機

有出reyna 我洗輸

Sleep

梅

執柒左去喇

射去邊撚到

25 隊咁早沖上去

反擊輸死

出線都成問題

比叔都係

要比叔咁樣跑

梅又鳩比

宜家已經得番一個訴求，就係炒法狗

咁搞法比叔半場就踢到斷氣

強姦咁

條防線比人彈幾腳就穿 好性感

有冇人覺得好撚醜 完全唔似一隊強隊

第二球變咗hitz og

人地準備好哂對我地

連埋門都冇 攻勢又做唔到
唔知做乜成日傳番後 呢對波而家悶得黎又唔係贏到
下下都靠-6

隻閪手淋姐姐咁 托唔起個波

d手法好差 唔明點解有人覺得佢好過背

冇話醜唔醜 反而想佢輸多幾球

下半場要快啲變
出白破密集喇

收辛祖 擺雷拿

白換bell

好似好驚青咁 今場

其實佢今場救咗好多波

人地角球係咁斬貼門波

佢救單刀個下都算係咁

唔關佢事 係我地真係廢啫

出白都無用
法狗個套死打邊路今場永遠人少打人多
拉素寧願放空哂另一邊都要將條防線收縮到一個勁細範圍唔比你爆邊
唔識用中路造波根本哂鳩氣

單防中？

真係契仔嚟

on9 真係換reyna係咪打433

真係換17不過17換17
Brandt都係轉會算

g 持

haaland

仲打乜鳩3中堅呀

似352 鳩陣

梅交失左幾多球

屌你梅踢乜9

Bell打右翼衛唔得咩

萊

比morey 出啦

好彩

梅你去死喇

防線完全唔識應付3箭頭+長傳

廢契做咩刷存在感

終鳩於 好感動

輸戰術

終於轉四後衛喇咩

Munier好撚廢 傳失幾多球

睇法傻帶波好搞笑
久攻不下 就換多個進攻球員
再唔得 再換多個
唔得 再換多個
前面塞撚哂 唔知做乜鳩

唔到死都唔換 真係好野

支哨有d 幫拉素...

幾條友走同一個位

TOOOOOOOOOOOOOR

HAAAAAAAAAALAND

廢契爽刷一a

踢返4後隊波生返哂
屌你老母法狗繼續死攬3後同廢契啦

契仔又助攻

Cup佢老母

Cup未

連埋對面10幾個匿係個禁區到 唔知做乜鳩

梅真係唔得 夾唔到

要翼衛可唔可以唔好用梅...

唔怪得免費

梅真係廢撚到喊

D技術同傳波差到

係咁衰佢啲傳中

呢下等梅上又唔見人

on9

傳中無後上無走位無
我寧願出舒侯斯做替工

似英超下遊d閘
大份+腳法粗，跑得下但唔知幾時上去攻

差啲又

完

反正玩幻幻 比下morey 出仲好

搵bell打右邊乜都搞掂
又可以出番白

個邊牙路勁到...

個renier好似麻麻地⋯

上季山7可以一扭三再射波，依家沉左唔少

頭號戰犯 梅

夏雞走都係問題之一

炒得未

夏雞可以拉走d 人
梅跟本唔撚洗防 射又唔得 傳又唔得
兩個夾辛祖就食撚滑

連駁腳都唔得

你一開波仲話我mean
兩球都輸梅

炒法傻之前 絕對唔再捱夜睇波

深夜西波
屌你老母霉利亞
你條撚樣波又傳唔到 守又守唔到 出你究竟有乜撚用

上年法傻雪人雪得好果斷 唔知今年仲會唔會雪

我寧願睇小將

想睇morey 呀屌
但一定出passlack 先搏有人買

雪櫃唔夠大
肥沙肥矮ak達raschl

Pass successful 69%

右路有攻勢就係夏撚入個球嘅傳中同埋辛古兩個走去右面個一下

改佢做中堅算鳩數啦好嗎
擺番can 上黎

等細三打右翼衛

法狗幾時走啊 曬時間

希望今場後唔好再堅持三中堅
出多d白打返啱個位 操返個態
法狗醒下啦

法蛇躝未

教練幾時炒
繼續教都係睇西波

法蛇攔咗年幾都未攔

唔明白點解咁夾硬出jude
咁樣出法真係累死人

不意外比音樂比利射爆，我多d中堅已經夠廢，仲排三中堅陣仲有唔係幾明點解唔出Schulz

多蒙特唔配擁有白

傷左

ig 鬧爆梅狗法傻

小妹剛剛俾國泰炒左，以後冇得周圍飛了

小妹都係

點都有工開的

套衫以前其他同事賣到7000蚊，而家唔知跌到幾多

其實幾時先肯炒法狗
上季講到依家

俾人炒好慘的我地空中服務員最明白

記得當時請法狗個陣啲膠層好撚大願景
又買偉同迪 又借夏雞
三年都未過已經打回原形
啲嘢亂鳩咁嚟 錢銀至上

peter 蛇都比人中出開
而家轉工應該都好快適應

講真教練上年12月已見底，重覆犯錯
揾19打正前，棄用paco
勝利11人
已屌到口臭

已經係前年的事

多區最放唔低的球員：
Diallo
Paco
Isak
Hakimi

黑人手足comeback

鼻屎佬成日係友賽整傷d人

咁既人腳 433/4231點都好過343啦

仲有放唔低領隊 peter sir

JBL呢

四眼Peter都會教得好過法蛇
而Peter Bosz今季利華會現形的了

走左之後一個post 都唔知有冇人提起他一次

唔會的，教練有料
除左隻Kai，上年拎住班三線料先輸多狗6分

又次名出線之後又16強88專注德甲
之後德甲又崩盤

同you一樣俾人炒

掛住夏雞了

而家隊波根本打球員能力多個打戰術

球員擺曬係唔啱踢既位 點踢啊
下次學足球小將咁將背肌擺中鋒

覺得出到線咁樂觀

屌 papa喺阿狗連25人名單都冇 回家吧

當年德盃決賽幾撚熱血
盡勊利狗
一換走佢就出事

papa又冇 ozil又冇
阿狗乜料

燒真係好慘

其實都幾需要呢d硬淨簡單既防守球員 宜家得迪蘭尼可以做到 其他人防守都太錫身 成日撞兩野就過晒 尋晚都兩三次係咁

迪蘭尼做到都唔會用

歐聯德甲隊得廢多係輸波咁都唔炒

幾時先可以有個教練識用d人
明明人腳就好好，就偏偏比件垃圾亂用

Ak好番了

利身浦個教練好似幾有潛力

會唔會有一日回巢
成日覺得心繫多

PSG 個個點睇

呢個不嬲都好鍾意佢

估5到有人moon po負皮😅

肥仔又入波

Peter蛇尾機到

回家啦

【Now Sports】雖然已經解約亦未有新東家，但日本中場香川真司仍然留在薩拉戈薩狂操，以保持狀態。

香川真司（Shinji Kagawa）上季加盟西乙的薩拉戈薩，雖然合約還有1年，但薩拉戈薩希望把非歐盟球員的席位用於巴西前鋒拉爾拿斯文圖、烏拉圭前鋒托路費蘭迪斯身上，所以在今月2日跟香川達成解約協議。 因為雙方的關係仍然良好，所以香川在未決定去向前，繼續留在球會操練，以保持狀態。除了在球會之外，他在家中也努力健身，沒有放鬆。香川早前受訪時表示：「我正處於一個階段，需要好好組織自己的將來。」 31歲的香川上季表現不錯，所以獲得不少球會青睞。據知，這名日本國腳希望留在西班牙，只是非歐盟的身份是最大障礙，西乙的沙巴度爾早前也因此放棄了羅致這名前曼聯、多蒙特球員。

陳仔係咪中撚左武肺

Yes

又小多個中堅 法傻心諗 係咪玩鳩我

btw 快d 好番

結果拉埋大陸偉落去打中堅

點解唔係法狗中

個天到底係玩鳩法傻定玩鳩多迷

個個都話買中堅偏係唔買 抵而家冇中堅用

btw 陳仔 get well soon

法狗會唔會冇哂中堅都要打三中堅

上次瀨咗嘢今場應該都係繼續

可能會搵haland打中堅 又高又快 腳力又勁解圍一流 掂

法傻教識我地永不放棄

廢三快啲復出打中堅幫輕吓法爹哋啦

艾簡治唔好復出呀屌你老母

又可以出返Brandt打中鋒

殺佢一個措手不及

廢多準備比人全取三分未

自由人復辟

黑暗兵法

法狗：Brandt? 狗也不屌 識出一定出Burki中鋒 平時開慣龍門球 用嚟打中鋒啲射門一定嘭嘭聲 龍門都射撚穿

burki 夠高 應該係做中堅後補...
迫不及待想玩玩了

個莫高高又入三球已經唔知連環幾多場
對上一個入咗咁多係邊個呀
個style似邊個 又係halland果種?

要做德甲葉劉幫04起機了

預計今晚強陣
輸波11人

可否不出梅

利雲又戴帽 癲撚到

轉死性？

厲害了 我的法
見到梅 同 ak 個心都定d

迪蘭尼打中堅呀

似4後衛？

迪蘭尼打中堅

又霉又ak

睇唔透
到底咩陣

牙白正選 唔知法傻今場放佢係邊

應該同達打雙中場
我偉終於有得抖

中中

點知係雙箭頭

牙白正前 halland支援

偉呢排差左 比佢抖抖都好既 但咁出個中場冇乜防守

無中堅無中場比04 678啦

似係4231
迪達雙中
牙白攻中

我都係咁覺

輸埋打吡應該差唔多炒得法狗

唔覺法傻會棄三中堅

細三係後備 係咪就黎可以睇佢同reyna 雙翼齊飛再加梅既overlap 教我點輸

一個星期前華斯基仲撐緊法

廢三替補

好掛住yellow wall

嘩屌 4231

有冇acestream link

終於收起肥矮

點解出背肌

04個3322陣都好癲

有白

hitz 冇特別好

LINK?

25隊啲波真係好好j

穩定過背肌啦
背肌啱啱好返就出

haaland 腳軟呀

達仔

4231既攻勢好左好多

冇人守梅 好好笑

梅差啲

梅踢到去埋左邊

點解梅打左邊 古打右邊

夠穩定先

開完角球

法傻變撚咗戰術大師咁 玩兩閘換位

辛祖打右邊好d 廢時用梅同佢配合

白打攻中好撚好j

達子今場好似積極左

之前個鳩陣可以點積極
今日起碼個個人都生左好多

今場暫時個個都好正常

其實達次次上場都唔差

白啲節奏控制同創造性

上場佢打得好差
好耐冇見過咁主動進攻既多

根本係隊波唔岩踢3後法狗都要用
用返中場做波成隊都踢得好左

04廢姐

陣啱 個個都發揮到 好難唔正常
副靚牌suppose係要咁用

佢d 視野真係唔係人人有

仲未入波

Error 404真心幾撚廢打反擊啲人散步

打交打交

Naldo係咁屌

ching要唔要重溫一下4:4

路斯基上身咁

最驚人地散步都入我地波先

柒到

唔驚啦 我驚04入唔到波姐
輸比04快啲炒法狗

嚇死人 btw 我條link 慢你地兩分中應該

今場幾好

送比04都唔入

好似幾抵 deal

炒唔係好d咩

夏撚冇右腳

我係leeds 個post 見過你

今季好似未見過山過人

夏撚太慢了

haaland
射乜鳩

yes

古仲比乜 試射都好啦

達子差啲

達

達子

達練過d 遠射黎

達子依場咁有態嘅

4231 兩閘助攻力減弱左

梅係咪傷

黑人手足

今季難得可以踢4231 中中位點同
加上對面係04

BLM

Ak

黑人手足冇令大家失望

blm

做好防守夠啦 我唔期望梅打到夏雞咁

cls 全隊講穩定性 blm真係第一

人哋中完武肺勁咗 佢就穩定發揮

掛住z2

keep 住低潮

等reus下半場入黎救國算

梅呢球唔差

呢次梅又出得幾靚

龍都唔中 屌你咩 難得梅出到個好波

第一次

廢契

有名你叫進攻終結者

ak玩呢啲波

牙白今場好好j

夾硬先出到，平時冇咁多時間比佢望

你當黃衫十號死架 救世不嬲都係夏字頭責任

好過Sancho

上場聯賽邊個入波

達子d帶波正到

出得？

嘩 條撚樣特登踩

美國仔成日玩咁多

白蘭特好勁

夏撚今場做乜

夏撚今場

達子成材

屌你老母美國仔射乜

射乜鳩

白+山+達

夏蘭特要百屌成材？

都入唔到波 j 咁多都冇用

法傻: 拿睇到啦4231攻唔入 下半場變返343先

有白嘅中場真係爽好多

見到美國仔咁樣好掛住細三

控制節奏係幾好
但真係無個好似萊咁有射傳都得

好似要d入攝型的球員

法sir一定會換走踢得最好條友

但係好好j喎

圍住白踢就岩啦

白果下比得勁靚，夏欄腳軟

竟然有人買ak波衫

又拎唔到
haaland
d 判斷落點差左咁多

有白係順好多
但入唔到波一陣又第一個換佢

一早唔比

想講打返四後衛真係順暢好多

廢契比乜鳩

廢契真係無腳好波

不過白劏個直線比haaland 仲好

達子勁到

換撚走廢契啦屌
睇見佢攞波就燥

TOOOOOOOOOOOOR

差d og

Blm

AK哥

嘩屌 blm

好負碌

白靚傳

BLMMMMMMMMMM

ak goal

屌屋企死wifi 睇唔到

@Peter_Bosz

今場不反了

黑人手足癲到

成班燈到佢入波

隻sane廢到，自己成日散步又唔集中，仲要指揮隊友

燈咗4季啊大佬

-6執雞

想燈到佢守好d波好過

幾時到廢契做d 野

驚佢捱唔到4季

TOOOOOOOOOOOOOOOOR

2:0

法傻又然

下撚 真射手

屌 望住美國仔真係好燥

夏撚同山

辛祖靚到

成班又燈到夏撚入波

TOOOOOOORRRRRR

04放哂水

夏撚射術真係好

haaland挑得靚

HAAAAAAAAAAAAALAND

打返4231咪幾好

Haaland Sancho

話辛祖踢得唔開心個d見唔見到

不嬲都話4231/433都會好過343

Last assist 嚟

呢款進攻模式都已經三球
真係有練過睇黎

又bin

無限last assist

Ot 啊

辛祖最後一個助攻

賀撚勁撚到 轉返4231經典陣式隊波生好多啦屌

岩岩仲諗住屌haaland 拖慢哂唔比直線白
點知就入波

唔係入波=唔開心=要走

好似係

有冇手足燈多少少廢契

冇表現=唔想踢 想走
有表現=大家好黎好去

廢契扭少d應該已經入咗幾球

白瀟灑到

達仔值得更多機會

廢契見頂

無謂講廢契 等細三換走佢算

換bell入嚟攞入經啦

夏撚今季係咪未試過hat trick

試過

勤力回防
一定係為左唔想留有遺憾

比達子全場啦

換人入黎打交仲好啦

今場證明法傻都係要out 個白痴要bradt打咗幾多場正前

廢契射乜鳩 前面空撚哂

美國仔幾時死

肥矮全面進場
下半場廢契打右邊同梅齊齊隱形
山打左同古踢到曉飛

passlack 係咪入黎打交

屌點解換達走

咁矮 比人打就有份

戰術大師推咗古上去

踢得好呀

矮法傻成個頭

達咁好都換

終於換走廢契

人地睇佢唔到 偷桃一流

屌法sir真係On9

達好唔開心

矮肥啲控球

4後衛真係順眼好多

肥矮D First touch

大家小心 就黎爆pi

肥矮個種廢真係波都控唔掂

控左去邊

萊+廢三

肥矮真係好唔掂 寧願法狗出morey攞經

好掛住細三

30

梅鳩比

Morey潛力嚟講應該會勁過肥矮

25

細三復出 j死我

TOOOOOOOOOR

252252525225

浪費咗山球直線

師兄弟都歸位 係差夏雞

美國仔繼續踢

TOOOOOOOR

25隊終於入波

[一早叫你咪3中堅架啦暨法狗躝未][因果由國 容港治己 光復香港 時代革命] 多蒙特吹水及比賽即討區(64)

2個後衛入波